有冇巴絲今日自己一個去海洋公園玩

有冇巴絲今日自己一個去海洋公園玩？
生日即興想去

要返工，不了

利申有全年證但去得兩次

你係女大家好樂意狗衝陪你，你係仔就bye bye 你條尾

利申係絲又比人話收兵
唔利申又冇人陪

入咗場未？

自貼是常識吧

俾人話收兵 係唔係就唔收?
俾人話狗公 係唔係就唔衝?

玩梗喇
生日優惠券淨係用咗張game booth
有興趣要其他可以搵我

醜妞，不了

好似得一日期限，生日快樂!玩吓食吓囉
下年帶埋我去啦(唔介意當兵最怕冇兵當